% http://www.cybermidi.net/testi/fin_testo.asp?Cod=RE00648&Vers=&Acc=n&GR=n
\beginsong{Ave Maria (Verbum Panis)}[
by={T: Chiara Casucci; M: Giampietro (Mite) Balduzzi},
index={Ave Maria ora pro nobis},
]

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Intro: \[D A B- G D A E-] \[G A]}
\endverse
\fi

\beginchorus
\[D]A\[A]ve Ma\[B-]ria, \[G] \[D]\[A]a\[E-]ve, \[G]
\[D]a\[A]ve Ma\[B-]ria, \[G] \[D]\[A]a\[D4]ve. \[D]
\endchorus

\beginverse\memorize
\[D]Donna dell'at\[D]tesa e \[B-]madre di spe\[B-]ranza
\[A]ora pro no\[G]bis.
\[D]Donna del sor\[D]riso e \[B-]madre del si\[B-]lenzio
\[A]ora pro no\[G]bis.
\[D]Donna di fron\[D]tiera e \[A]madre dell'ar\[A]dore
\[B-]ora pro no\[G]bis.
\[D]Donna del ri\[D]poso e \[A]madre del sen\[A]tiero
\[G]ora pro no\[A]bis.
\endverse

\beginchorus\chordsoff
Ave Maria\dots
\endchorus

\beginverse
^Donna del de^serto e ^madre del re^spiro
^ora pro no^bis.
^Donna della ^sera e ^madre del ri^cordo
^ora pro no^bis.
^Donna del pre^sente e ^madre del ri^torno
^ora pro no^bis.
^Donna della ^terra e ^madre dell'a^more
^ora pro no^bis.
\endverse

\beginchorus\chordsoff
Ave Maria\dots
\endchorus
\endsong
